厲害了！震驚香港740萬人的真相 200+1 vs 33.8萬 毅進仔原來..

個腦太細淨係可以揀一個時期黎計數

民間人權陣線今日舉行反送中遊行，大會稱遊行人數接近200萬，警方則指高峰期有33.8萬人。

民陣宣布有接近200萬人參與遊行，警方則在晚上十一時半表示，經原定路線高峰期有33萬8千人參加。